(外國撚入) 乾完衫無啦啦多咗條女人底褲點搞好？

捐咗去好冇

索下
再用黎打飛機先

呀婆著過架

收皮啦你個油頭死毒撚

都洗完乾完
j 都無味啦
掉咗佢咪算

用嚟回帶

性暗示

咁撚大條
是咪肥婆架

一睇就知係大pat金髮正妹啦

正妹啲品味都幾差吓啵